8月9 一連三日機場 集中討論

點解機場
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

大家諗下當日有咩做 有巴打話搞個彈頭展覽

點解機場
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

推

ppp

要有禮貌，遇不同意見人士，不要同佢辯論，浪費時間，不要追住人捉住人。

不要在機場開拖，航空界咁支持大家，唔好破壞人地主場！

我們是要爭民意，不是趕客！

搞彈頭展覽 有無巴絲有keep

ppppp

pish

有無人儲開彈殻 果日做展覽

我帶營過黎訓三晚

我無野講

機場係春袋
但唔好撩到出特警

有無人儲開催淚彈殻 果日做展覽